今日 和平散 聽日一早出黎!

可能會令警察同政府打左個突

不撤不散